羅冠聰生日快樂!!<3

我地一齊祝羅冠聰快樂!!!
希望比人DQ左之後
天變地變香港變
但聰聰同佢女朋友情不變

支持

生日被人dq好慘慘🐷

哈!!
比人DQ四個
總共無左六個
連分組點票都無埋
但毛EE仲關心羅冠聰個女朋友點睇

但願香港即使天變 聰聰同女朋友仔情不變